【有效率過中國】拜登上任喪簽行政命令

真係好有效率咁清算前朝

淨係負責簽名
實事就D細既做

有名你叫民主黨

分分鐘自己簽咩都唔知

佢唔係話侵侵濫用權力簽行政命令咩

原來1萬9千億美金救市方案，有D錢用得勁撚鳩

教育補貼：1700億美金
聯邦資訊科技基建的升級以及對國際衛生和人道主義：2850億美金
農業補貼：$0
航空公司：$0
商戶：$500億美金(侵俾左$3500億美金)

完全係派錢益自己友，派2850做人道主義，痴撚線

左膠大台NGO

目標：2050 年美國零碳排放

正常啦 dems 點會幫農業
農業主要都係侵粉 redneck

Deep state幫佢做馬 都要科水既

簽定疊白紙等啲幕僚自己填

放個屁都唔得

左膠：Trump係獨裁者，濫用行政命令
左膠：拜登簽行政命令係亡羊補牢，糾正前朝遺毒，係正確嘅事

敖狗點睇

農業梗係無啦！佢哋主要都係紅州，唔會支持民主黨嘅孌童登。

敖卓軒話佢係美國史上最偉大總統

係咪日日直播佢簽名

左狗就非人道毀滅咗佢啦

2000 stimulus check 又走數

不如解散國會啦,反正有州議會已經夠

共產主義係咁，好正常

其實係衰撚過人大

賣國賊，個位偷返來，美國亡國啦

好似木村拓哉套change咁，叫條老坑乜都唔使睇總之簽就得